徐天佑：關你叉事

咁佢又冇講錯

正!

天佑

正~~我無買錯佢地嘅CD

關你叉事

全黑即係咩意思

之前灰區旗，出左話有可能中國旗法後，不少人轉全黑

郭富城黎

有紅色、黃色、藍色、綠色、粉紅色、紫色、白色、金色、銀色、灰色、黑色......等等，其實，關你叉事？！